突發！！！克警欖球比賽！

隔離po見到，無乜理由唔支持本地欖球運動發展㗎係咪？
齊來支持本地欖球運動！

推！！

香港欖球界世紀大戰

推

推2/10

推3/10

4/10

聽日 930 全港三罷

5/10

6/10

會唔會打打下拎枝警棍出黎

7/10

8/10

9/10

10/10

大家一齊睇比賽

不如Twitter 對家 黑警嘅行為

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲有人敢同黑警玩？
輸波拉9哂你地去新屋嶺呀

要令佢地場都唔敢入

以前同police club d人打過 好撚低莊

隊波唔使警察都玩得

好想睇下警察打欖球既英姿

炒場師做野

欖總知大家對Police D 比賽好有興趣, 等登唔擺上網, 其實今個星期六係太子警察遊樂16:30會繼續有比賽架~ 大家要去支持下啦~

取消左啊嗰場